反南亞=令人憎南亞而唔記得蝗D衰野=轉移仇恨=5毛

希望大家唔好再反南亞
集中反蝗